連儂牆黃店認證

大家係咪覺得最近無咩連儂牆? 係咪以為個運動降溫?

絕對唔係, 手足仲係日日貼緊

但問題係對家都日日清緊, 係近乎每一日都有食環+狗清, 有裝備有人手用公敞。亦有藍絲廢老做。

除左用D難清D的手法去貼外, 更加係需要有新應對手法。

對家其中一個死穴, 就係私人地方外牆, 食環係無權清, 藍絲廢老清係犯刑毀, 張貼人亦可以民事索償及報警。如果大家知度邊度有, 報出來等文宣手足可以查詢授權.

而家黃金經濟圈慢慢成形, 有唔少本來中立以至淺藍鋪頭有意加入, 但又覺得門檻太高，可以考慮下開放外牆及閉店後鐵閘做連儂牆比手足貼文宣, 實體即時認證黃店。好似依間:

大家唔使捉鬼, 真心藍店見到想扮黃但日日見到幅連儂牆, 一定精神分裂, 淺藍都係比TVB洗腦多, 睇多D手足文宣有轉化希望. 所以有得貼外牆, 即時認證, 不捉鬼, 不分化!

1/10

2/10

3/10

4/10

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

push 我見越嚟越多地舖有貼連儂+文宣 要推而廣之

正面去解決捉鬼問題, 感化淺藍, 又有文宣效果!

地鋪文宣好多都係自己貼, 都需要佢地邀請文宣手足來貼, 而家文宣隊成日比狗搞, 直頭拉, 噴字又拉, 貼紙又拉, 痂9線

推

報警有用咩，啲警察幫邊面
應該加埋24hrs CCTV 拍攝

CCTV基本, 黑警就一定要比野佢做, 而家佢地連bid都唔行

push

pish 5/10

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

6/10

推 7/10

8/10

9/10

Tui10/10

方向正確

Push.

手足聖誕重建連儂牆！！！